有冇人覺得香港商場啲冷氣涷到殮房咁

次次行街冇件褸搞唔掂

我成日以為係我特別怕凍

唔覺

虧就虧啦 打少d飛機

冇

好多商場已經愈來愈熱

覺唔覺商場地鐵冷氣熱過溫室

殮房其實有幾凍
未去過唔知